［長文］作為小薯，我覺得呢幾日資訊好亂

（以下為夢境內容，太長可以直接睇最底既問題）

無參與決策，用資訊接收者既角度可能可以俾到小小意見

由G20集會嗰晚開始，本身話露營留守愛丁堡再直落律政，點知無啦啦去左狗總仲要有人俾人拉埋，主要都係因為溝通不足。民陣散場之後唔少人諗住留低撐人數，而因為本身係呼籲帶營、乾糧之類，加上係民陣和理非環節，所以好多人眼罩都冇個，吹雞去圍狗好突然，導致部份人選擇唔參與。

以上直接影響第二朝律政唔夠人，人一少又有狗查袋，令人更加唔黎，惡性循環。其次係文宣一路話10點律政12點狗總，現場傾落先知原來唔止我一個人係以為12點要轉場，所以點解當日特別缺水同乾糧，因為根本無諗過會守到夜晚

到今日煲底+海濱，本身文宣講緊今晚7點煲底，聽朝先海濱，突然吹雞改直落，好彩煲底夾啱時間拖馬過海濱，唔係大家真係好無所適從

唔係想互相指責，只係想件事進行得順利啲，咁前線做野既同時，後勤都知道要點配合 下面幾樣野都想大家統一下：

1）經過今晚海濱，聽日海濱仲會唔會照常？

2）如果照常，同日下晝煲底活動係咪撞左？有冇方法group埋？

3）30晚國歌演練真係會搞？有幾多人會去？有冇後備方案？

4）如果30通宵國歌，第二朝睇旗，仲要遊行，係咪太密？可唔可以取捨？

5）71有咩計劃？行完會唔會野餐？需要gear？

知道香港人好攰，但係我地出名捱得，我知你得架加油

想講埋cctvb既問題

今日有post已經講過，記者係我地朋友，呢個輿論戰階段多個朋友好過多個敵人，大叫出賣港人會影響埋其他記者。

大家只需要默默舉寫住無線新聞，出賣港人既牌企喺佢地後面就可以

推

我知大家未訓既

pushhhh

推呀

push

多謝你

照出去野餐囉

tg投票已經好多人話聽日唔去留力71
想睇睇呢到咩意見 統一啲多人啲

up

有其他問題歡迎提出埋

你出去野餐要用幾多力啊，抖成日都唔夠？

我都係咁覺得

認同，本身今晚個集會已經趕
到6點鬆啲又突然話加多個10點去海濱

除左資訊亂之後，仲好chur
唔係唔chur得，但真心覺得密得制
聽日已經唔打算去發夢，諗住抖下

啱啱發完夢係車到刷緊牙可以傾下

老實講 唔少人其實表現出疲態
天口慶仲一路坐一路恰咁

我覺得未必係體力攰 係心攰
的確每日咁樣出黎係幾消耗自己戰力
而且好多時都係冇目標齋坐更加無聊

當然可能好多人都仲有力既
所以先需要問下大家點睇

本身10點鐘去海濱係之前已經有講，聽朝十點都有，應該係文宣做得唔足，你冇收到資訊。

我自己唔會出席聽朝10點因為太攰，我認同係啲活動太密。不過唔會阻止聽日去既人。各有各做。

係想抖下又覺得對唔住大家 好矛盾

啲唱國歌rehearsal 我覺得可有可無

喺車刷牙

咁巴打點睇

我覺得資訊亂係因為個個都可以亂吹雞
無一個統一目標
呢個係自發行動壞處

我同意各有各做，但各有各做得黎都要有資訊俾人睇下跟邊個，咁先可以平衡到每個活動既人數

係真

但我信香港人可以唔要大台都成功

哨兵其實咩原因執左？

好同意 至少可以睇人數食飯

唔好以為我地好多人，人要休息
有啲人可能去完一個活動，去唔到第二個
你去野餐唔用力，但係你得幾個人去野餐為左咩？
唔好再內耗自己
集中一次活動
用人數話畀呢半個月一直辛苦嘅大家，我地仲有好多同路人，大家要繼續加油
亦都用人數話俾政府聽我地唔受你拖決
再用人數話俾國際聽，香港人正在努力

同感

利申:單機

Push 真心好亂

我又係長期單機喎喎

發夢係律政門口訓著左

其實當有人提出要休息/退卻散場，都有人話係鬼，覺得有少少影響士氣

有我地陪唔會單機

收到風樓主揸白卡

隔離床唔好咁多嗲

大家加油

但今朝見活動整合都係得聽朝十點個場
我諗唔止文宣做得唔夠，係資訊唔流通
一組收到料、另一組冇收到料

要諗下點改善

仲有樣打想提出
冇左哨兵channel 啲資訊都變得好零碎
見之後有其他channel 幫補
但未有哨兵channel 咁完整

文宣的確係好散下 有無得夾埋搞呢？

其實今日已經算好咗 起碼我去之見到有post講海濱

發夢626果晚先亂 明明睇到有post話集會完之後會講之後有咩活動 所以我先頂埋個合唱環節 點知最後無講去邊 剩係呼籲野餐人士小心安全 有d人話上山有d人話探狗 結果10點左右我上山 人就唔多覺 狗就一大班

開始要整個自己友既group?
Sorry唔識加密

嗰晚真係超級突發跟唔切
基本上係由嗰晚開始就亂晒

死開啦狗公

不如推71升旗仲好啦
升旗玩的方法多的是

係好亂 同埋太密集 不過我估上得黎發夢既都唔介意g20前盡量運動下 所以都無人開口叫停過
不過71後就真係要休息下啦
最好小組討論多d先

認同 630晚至71朝 先係關鍵

琴晚十點後活動打游擊算成功，因為法例通過左要割地都冇計，但我地都要繼續走出黎make noise，大家已經有共識唔衝，而議員都講衝左入去既人自己負責。

然後就有人剪鐵網，剪爛左記者入緊去個時，大約20-30隻狗出黎，個時我地成600人左右又冇圍死佢地有啲on9，香港真係太和平非暴力。啲狗支援開始多入哂去海濱到。

網上輿論軍師叫走，而現場都有人小組討論，有唔同意見。結論係要走就走不割席各自爬山，然後現場11點9左右走左一半人得返數百人。

個陣時開哂傘屌狗，12點半左右愈黎愈多人tg 連登講要撒，叫大家散！我覺得勁唔尊重留守人士。要走既11點9尾班車都走哂，留得底都有覺悟啦，走條春！

而1:15撒退真係十分值得讚，我負責係後排同幾個巴打一齊細聲傳話，前線人冇熱血上腦肯聽我地建議真係值得讚，而我地後排不停講你地後面有我地要走一齊走，士氣愈高佢地屌狗愈爽

總結一下，吸取完日後可以做到啲咩！

1. 喺啲難撒，冇目的順make noise既集會，首先撚左班隻狗黎先，然後俾佢地企，浪費佢地體力，細聲講時間撒唔比狗知，打好游擊撒退撚狗。

2.後排可唔可以唔好走咁快，齊上齊落，唔係前排好驚，一齊走根本冇野好驚！

3.同前排講有我地和理非係後面，齊上齊落。

4. 見到狗得二三十個，有人想走，唔好叫大家撒，撒咁快撚唔到狗，佢地到哂再決定幾時走。

5.今日放紙飛機希望有用，香港真係好有創意！

最後！香港人繼續加油，我地要進步要識打游擊撚狗

例如？反而覺得佢一野轉室內就on99咁圍住碌金紫荊

推 係太亂 唔知邊個先係真

+1 冇朋友陪真係會摺埋一邊唔出聲鳩望望

係呀都係盡量出 見身邊既人都表示攰啦
71重要 所以而家應該留返71？

個晚真心亂 因為626前個兩三日都keep住講留守紮營 文宣都有埋 去到完左啲人散緊無啦啦話去圍狗屋 個下心諗說好的紮營呢？

巴打 今日攰走左幫唔到你

推呢個 幾有意思

可以現場搵人 Fd搭fd入group ？
係facebook開過咩PS4遊戲討論group咁？

我都係係連登追post先入到gp，

下次再有，見到單機人叫埋你地一齊囉

好尷下如果問完唔想

前線可以考慮下 如果未來有計劃要預早開group

我想講行程太密，當我跟唔上其中一個集會，就開始冇咁上心迫自己抽時間去每一個示威活動

前線 聯大專應該好快組到group 再現場搵自己人

推
想大家團結啲

其實係咪可以講明到時候再決定下場活動，但叫參加者準備定啲咩先咁？
咁唔會搞到好似放流料咁搞到大家錯哂預算，而啲狗要收料最少要現場先

不過活動密呢個真係要搞手諗諗佢
或者開個post出黎商討下先再真係決定搞唔搞

我開始唔準時 想睇情況先決定去唔去

走呢個方法之前有同朋友講笑傾過 成班扮到好撚勇武咁 哂佢地氣力同時間 然後點知走哂 仲唔玩撚死你班傻閪

[突發]會展出現大量黑警

主要真係gear既問題
帶又驚狗check 唔帶又冇得去前啲

次次活動都有班冷氣軍師叫撤

各位！
我地！
而家！
即刻！

返！屋！企！

如果71朝早搞得起嘅 就會有更多放假嘅人出黎幫拖 圍鳩住班仆街 總好過成班晏晝遊行 嘥聲嘥力嘥時間

agger and push

圍定遊行要取捨
朝早/前一晚通頂既一定去唔到遊行
佢地想去我地都唔俾佢地chur啦真係

有冇前線手足/文宣朋友講下

其實叫左啲人都唔會準備定啲咩囉講真！呢個都係一個好大嘅問題 圍狗總個日好多人冇gear 先唔講有啲港女着小背心加短褲出黎 有啲人係連口罩都冇 喂大佬話就話班狗怕輿論唔敢郁你姐 但佢地癲架嘛 你點擔保會冇事發生 重點係個日就算物資都有好多人唔攞架 跟本好多出黎嘅人冇保護自己嘅意識 如果有個萬一 物資點派得切野比你 仲要比人救添

屌 錯啦 係：

各位手足！
Ready!
我地！
而家！
拎轉面！
坐車番屋企！

好明顯有兩大問題：

1.行動過密，無足夠時間宣傳同休息
2.有大量三毛狗洗版同製造混亂，阻礙資訊流通

解決方法就係：行動貴精不貴多，可能一星期1～2獲就得

———————————————————
（投票）七一過後，和平地去機場升級可唔可行？

呢個真係好難搞
佢地可能覺得反正唔會行得咁前廢事哂左人地啲裝備（都有見到有post話過full gear就唔好企咁後
口罩更加係，狗屋果日不停有人嗌保障返自己都周不時見到有人唔戴口罩行過

但講真出得黎都係有心嘅總好過唔出/不問世事果班
有無辦法搞搞佢

呢個係幾大既問題

背心熱褲一保護唔到自己，二唔啱場合，三做唔到black block影響晒成件事我明你熱，大家都忍緊，可唔可以跟返大隊，至少過膝吖

唔好講口罩，有啲人水都冇枝

同意貴精不貴多

唔同意機場

至少每人要有自己既眼罩口罩，有多先俾人，保護好自己先可以幫人

睇黎大家都攰 因為我都眼訓

我好多謝佢地肯咁熱都出黎 但 希望佢地有保護自己嘅意識 唔係話唔衝就唔係保護自己 同埋保護好自己都係幫到前線 物資同fa手

想我推到幾點

但係覺得呢啲問題需要正視

啱呀 袋都冇個就出黎 唔明佢地係咩心態... 仲有kol黎影草地相 頭都痛

你都未訓架啦

我就訓 又頭痛

咪打住機幫你推緊囉

訓啦聽日繼續

先安內，後壤外

要保持自己資訊流通先可以成功呀

我自己覺得可以留力71 呢幾日真係太攰

[公投] 連尼住入一入黎唔該

呢個POST解決到你既問題

想留力睇升旗多過聽日去海濱

我覺得最無奈係心攰...
仲有幾多人嗌4大口號？
星期三愛丁堡無啦啦真普選已經興興哋，轉場去狗總剩係屌狗...我哋chur住出唻嘅訴求係乜？唔係發洩唔係騎劫係4大訴求
然後今晚煲底完又海濱...
資訊亂我可以諒解同配合，但focus亂我接受唔到

其實民陣嘅活動剩係要湊人數
基本上都唔洗聽佢地係到鳩up

可唔可以講下你睇法
btw認真我地要諗計升級了 唔可以比正苦拖死我地

解釋下
我夢見係因為單野本身唔喺計劃內, 爆出黎嗰下大家真係愕左然,
回魂之後又有G20/眾籌/七一, 太多緊要野, 加上廢po......真係推po都推唔郁
海濱野餐本身連文宣圖都冇, 我見得返2日但都冇動靜主動去左揾文宣手足confirm 夢見 heidi發夢野餐係堅定流
當時文宣手足仲傾緊七一詳情, 我自己計返日子如果佢地邊傾邊整都只係叫夠時間準備, 加上當時得2 日做文宣推po, 之前經驗話我地知最後好可能唔多人出, 同埋呢排大家真係出得密,係有少少想放棄
我前日差不多7點出第一張文宣圖當時諗住拋鏄(所以綠字嗰張出得有d hea) , 點知都係冇人獻身咁唯有我繼續整, 整完share 上黎, 突然有圖加上眾籌完左之大家focus 左左黎, 心水清嘅巴打開始吹雞叫人今晚出, 之後我又喺tg 見有人話想改今晚, 問人改文宣圖, 咁我又改左做今晚10點出

而家記協出聲，即係代表記者都唔鍾意示威者咁做
得罪記者慘過食屎
睇下當日警狗記者會已經知咩事

同意樓主講
希望大家以後舉多啲反CCTVB示威牌，令佢剪唔到片就夠了

都係
今日睇到cctvb出黎個時班人係咁鳩嗌
其實都幾令人反感

推 本來見到7點煲底以為中環放工11點去仲有人
結果去到已得返小貓三四隻
上連登先知大家去左海濱

單機+1

瞓唔着幫手推

自己人都開始分唔到邊啲係真新聞邊啲係打飛機

一早有搵文宣 但公海班人掛住屌大陸閪
之後沉左 打左幾次都係咁

Push

大把人連續chur足幾日全日

非常同意成日俾人騎劫

先唔講特警
好多香港人尤其是中游派仍然係旅行mode
玩機場會一野冇晒呢班人支持

文宣組係咪跟得好辛苦
點樣可以令你地做野有效啲？唔好咁密？

琴晚cctvb好無奈黑晒面

行動post去晒邊

咁到底30晚定71朝定71晚呀

越多人越好 集中啲啦

又多咗個71晚

唔知道 以往都係遊行聚左人先有下一步
今次如果朝早出左 遊行就少人
矛盾